对于学习如何最大化推进力和提高整体技术的潜水员来说，选择带长叶片的水肺或浮管鳍是一个很好的选择。 为所有能力的潜水员提供最好的水肺和呼吸管鳍|PopSci商业团队| 2021年1月25日|科普 
 80年后，潜水员在海底发现了这个曾经的秘密装置，它缠绕在一个废弃的渔网中，现在它将被展示给所有人看。 2020年12月27日，潜水员从波罗的海打捞出一台二战时期的谜机 
 这和你在精英自由潜水者身上看到的非常相似，除了他们在30到60秒内达到最低心率。 当你屏住呼吸时，你的大脑是如何反应的? 2020年11月25日|户外在线 
 一名在印尼附近海底残骸上工作的潜水员也遇难。 美国联邦航空局给波音737 Max再次飞行开了绿灯，股价飙升，2020年11月18日 
 这个国家的许多地区都有鱼叉钓鱼俱乐部，他们招募新的潜水员加入这项运动，并提供技巧和建议。 用这些技巧来尝试鱼叉钓鱼|相同的罗马诺/户外生活|020年11月16日|大众科学 
 这是一起过失事故，造成30多人死亡，其中包括一名在沉船上工作的打捞潜水员。 灾难报道中的种族主义|芭比·拉扎·纳多| 2014年7月25日|每日野兽 
 在这个简短但非常甜蜜的视频中，一名跳水运动员得到了意想不到的帮助。 鸭子末日，动画摩门教徒，以及更多病毒视频|Alex Chancey | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 迪克·戴弗一开始是优雅、能干的里维埃拉国王，最后是一个过气的酒鬼，与所爱的人疏远。 10本关于文学醉酒的最好的书|Olivia Laing | 2013年12月28日|DAILY BEAST 
 第一次看到皇带鱼是一条18英尺长的鱼，令卡塔琳娜岛的潜水员大吃一惊。 鱼类之谜:搁浅的皇带鱼试图告诉我们什么? Kevin Bailey 2013年10月23日|DAILY BEAST 
 扎克曾经是一名跳水运动员，直到他在一次跳水时胸部受伤，失去了勇气。 约瑟夫·麦克尔罗伊的《炮弹》是元伊拉克战争小说|汤姆·勒克莱尔| 2013年7月25日|每日野兽 
 潜水员一刻也没停，游回岸边，游到他等在那里的朋友们身边。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 两根管子的末端都留在这里，我们像潜水员一样把它们拖在身后。 黑钻| Jkai先生 
 这项工作还需要一个星期才能完成，需要用潜水员的设备来完成。 黑钻| Jkai先生 
 当他们这样忙着的时候，除了纳特·克林格尔和他们的老朋友爱尔兰潜水者，还有谁会走进集市呢? 杰克·哈卡威的《土耳其人中的小修补匠》| 
 当然，鼹鼠先生和那个孤儿，还有苔拉、侍者和潜水者，都在这个紧要关头被叫来了。 杰克·哈卡威的《土耳其人中的小修补匠》|